李嘉誠真的跑了，跑得對嗎？李氏撤資是見證了中國由「錢本位」轉為「權本位」

分析得幾岩, 以前大陸乜都可以用錢解決 (所謂潛規則), 近年規則轉左所以d金主開始走
因為規則轉左, 靠以前規則賺錢既人開始被清算

呢條廢柴講GE野都可信?? 拎大陸新聞黎講
大陸還大陸，香港還香港
香港大把人想徹資，唔止李嘉誠，唔通佢地又一撚樣咩?

幾時都權本位架啦